[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5601)

我有個方法係必贏
有人想知再講

想知

唔買

Slow

輸錢夠快

江蘇蘇寧!!!!

強帖留名

每日不問價買和波2串1
Eg 有20場波 就12 23 34 45 56 67 78 89......1920 201咁買 一般都有贏

真係有隊中肺炎受影響
馬會會知得慢過你咩

咁樣買琴晚都會中到5條飛

睇返琴日派彩 咁買應該一注都唔中

So0

呢個買法癲撚到

快!

7條wo Ching

我數學差

1819 3738 4041 6869
8586 8687 8788

中一條平均都9－10 倍 10場入面開到兩場連住和就得

贏兩場和正常應該10倍度啦，估計贏70倍但有90條飛...

列斯聯真係轉左盤
但係冇諗過真係咁早轉

13.7 12.6 10.1 16.5
14.6 14.2 14.x =~95
買89條飛 都話有賺

係最少10倍 一般都唔止

一係就飛走d無咁易和既聯賽

今晚有16場，可以一戰

西布今晚有無伏

琴日日本波一條都食唔出先咁 平時日乙同法乙好易3 4場連和

日假和波開到3。5以上就好難和

不問價 做過7日實驗
每條$10計 7日然80%

Ching讀咩 好少人賭到咁

心理學

學到野

西布朗憑咩讓人

心理學家

想問咁點解冇持續到？

是日重心 金剛2.5b

贏太多比馬會封左戶口

屌你老母笑左

有冇人派

留馬會ac

ok

有即埸多數即埸買，冇就賽前買

PS4 browser 而家睇唔到Viutv?

有冇大波波水分享

@黑單 想搵你問小小野可唔可以留TG?

連u23亞視都咁勁

即場幾時入手好
忍手到半場買 下半場就爆角
之後又ON99補多注又輸
80分鐘買極限角又易爆有時

聽日多仔派錢？ 拉素今季廢到

西維爾會唔會好d

有無人一齊追數今晚

熱拿亞大波

追數就咪上黎啦 影響思維 信自己 輸左無得怨

今日追數買超低水 串埋都有4倍 幾正

邊場

邊幾場快 跟一注

同意 每一注都係自己負責
唔係話你想追數就會追到
要搞清楚自己想贏錢定係賭錢

有人想知先講

All in 低水角細事前求中

想贏，想賭哂咁多場波

存款25000再買25000先叫all in

輸左就入，難得有即場
一定賭撚哂佢

有冇水

要啦, 輸到好甘

有人想知再講

快

要，好想知

琴晚就係咁 不過差啲要跳樓

11:30 PM
超人迪加
同上次打前進之鷹一樣, 4-3-3強陣
前鋒全齊
上次0比0撚死左好多人

但今次應該會反底
因為主隊都係4-3-3

穩 半大1.5B + 全大3.5B
貪心 半場2.5B + 全場4.5B

我了

波post 24 就開波都無人

老友 你又分析了

信我, 今次超人會反底

見到黃字都怕

見到就skip左

想做大岩燈2.0

０：１

Ching加油我skip了

得 買靴蒙特
Btw 小心列古龍狙擊你

秒goal通常都撚半大既

秒GOAL撚半大? 我唔嚇得架

唔好啊 入3粒啦

點解初盤主讓平手

0:1

一野打到變平手

自稱荷乙皇帝, 話半客,全客

我信你

真？

齊叫 同船

依場一定有半大

準備換衫一齊落街等馬會開門收錢

FG

煩撚到 半客餵狗賠率咁撚易 唔買又秒入 一買就10幾射先入

我呢場當試運
今朝見到兩次靈車

主隊100% 反cup
利申：係荷蘭生活過半年，人稱荷乙小霸王

反底後第一注

負負得正

你又燈

問佢幾時死？

問候佢老母

問佢ＪＪ有幾長

今朝12倍no goal都比我中到
Feel到行運

紅衫垃圾隊

其實聽長輩講 係好事嚟

護送先人上路

西布朗個陣好似正常喎
新買嘅都有出
做乜反而回飛

利申：琴晚已經想買客
冇理陣照買搬泥

所以見到MASTER G＋薯條既時候，就會嬴錢

半大24

draw

你都唔差

係可以睇下一場

羊巴今晚有咩部署

１：１！！！！！
半大ＧＯＡＬ！！！！！！

半大！！

又轉返平手盤

靴狗 好波！

正

比你玩死信你分析訓左落半細

有錢推英超了

又中

中ng ，荷蘭sp 無老點我

屌，我從不反手

兩場瑞超想要上盤洗唔洗驗腦

荷乙小霸王
自稱三個月只輸4次荷乙

木坂反底！

最緊要有尊敬之意

比多粒！

你信你係我地唔岩！

無信

師兄咩朵

一陣瑞超

買咩 等你分析

三個月賭左四場

你琴日中10 幻

半場3粒唔該你啦

頭場大船係主定客

西布朗回飛

一齊上 西布朗

屌你咩

岩岩買完

MG要咗閪布朗 大家識買啦

依家兜話上半場唔中, 下半場仲會買4條飛

好

依家講話播左一整年荷乙,
基本上都係大波

屌你原來有場荷乙11點半開波
仆街狗會擺係中間叫人點睇到

啱啱都諗緊上面做乜咁熱鬧
你講完先知咩事

係囉 明知賭仔賭少場都流晒鼻水

唔係點叫狗會
連賽事排位都閪過人

有生之年可唔可以係狗會買到港超

波唔賭邊有人入場睇港超

順住買係1718 1920 3940 4142 6768
1819 4041 6869已經唔中

又一隻艇仔，有冇咁撚多啊

買左西布平半玩撚完，平手轉平半回到轉平手再落飛

咁早買做咩

想懶獨特要般尼

同路

琴晚把幾火一早要左

平半?

係

狗會分析仲俾主，玩西完

我應該買搬泥FG 睇埋即場表現先

客其實都算強陣

買大波算

無人要西布朗？

想要般尼

垃圾鬥垃圾，點買好

齊齊上船齊齊贏

搬泥呢隊野 有時打勁隊上哂力咁 好多時都比佢爆冷

等10分鐘水位上2.25b算 秒goal就買s

個賠率想點

西布朗本身渣仲要有正選武肺出唔到

烏青派錢架喎 馬會真係唔郁呀？

搬泥算

✨讓球賠率變動一覽表✨
英超 一 1 西布朗 🆚 般尼
開賽時間: 2020-10-20 00:30:00
========
西布朗(0) || 般尼(0)
17/10 12:00 || 1.72 ⚽ || 2.07 ⚽
19/10 11:13 || 1.75 ⏫ || 2.12 ⏫
19/10 15:07 || 1.72 ⏬ || 2.17 ⏫
西布朗(0/-0.5) || 般尼(0/+0.5) 🆕
19/10 16:59 || 2.00 ⚽ || 1.84 ⚽
19/10 20:27 || 2.03 🔼 || 1.82 🔽
19/10 22:11 || 2.05 🔼 || 1.80 🔽
西布朗(0) || 般尼(0) 🆕
19/10 23:34 || 1.76 ⚽ || 2.11 ⚽
19/10 23:37 || 1.80 ⏫ || 2.05 ⏬
20/10 00:01 || 1.77 ⏬ || 2.09 ⏫
20/10 00:02 || 1.76 🔽 || 2.11 🔼
20/10 00:19 || 1.78 🔼 || 2.08 🔽
20/10 00:24 || 1.80 🔼 || 2.05 ⏬

跟

英超下盤週見證日

角細？

邊位師兄咁重手買客盤呀

西布朗米撚

英超角細10.5S

All in左 2.05->1.99

英超會唔會又567

半大派未呀ON9 唔派點買英超

榜尾對攻7+

連登大船係咩？

有Ｄ想買英超半大全大主其他

般大船

馬會般尼主盤賠率好似同出邊差唔多

燈閪們 買甚麼

買左咩

西布 又話淡出

計料應該搬泥勁，係英超幾年，好大機會引人買主

個半大慢撚到波都買唔到 屌你狗會

般fg必中！

仆街又要再追數角大日

111111

買咗角細？

應該睇左即場先 原來踢得咁依賴兩邊

呢場擺明兩隊爭3分 角細點買得落手

....

聽住先

兩隊不嬲斬來斬去

同咗路 咁唔買了

2.5s 10.5s

你都戇鳩邊場波唔係爭3分

有邊場唔係兩隊爭3分？

3min 1角，30c 完場

角細針

輸硬
兩隊都想贏第一場 實對攻

友誼波

一陣又俾人屌話有邊場唔係兩隊爭三分架啦

屌喇星 兩邊係世仇黎？

你又買咗乜 唔係話戒咩

羊巴今晚有冇
琴晚跟左2x1過關

呢兩隊要有能力入波又過份左D

追數...

買咗咩

正路應該般決心大啲
因為之後要對熱同車

希望你中

角細... 屌喇星岩岩睇完樓上先知 要搶3分

兩隊都唔知踢緊咩

聖保 赫根 大

跟跟跟

你買咗乜 不如等到水位啱 補返飛 志在參與 唔好再針啦

迪加下半場都踢埋 屌你我個半大收到錢未

迪加又輸

買左幾多

角細.. 十

細注黎..都好

你等多半個鐘到啦

運仔差仲等一排啦 之前都負緊50K 呢排贏返又平手

半大完場派 唔係走地等返粒幾兩粒鍾先

依到好多賭神

我決定追到就派1000 針左就真係完

般聽比人屌到爆..

100K 注?

輸幾多 追幾多

咁你等一等 買細一格嘅大
樂觀啲諗可能食2注 但不敗

有無睇LIVE咁都叫屌

迪加似贏波輸盤

...我無...都係細注追..

你留返佢好過啦

派我了

Gchi

..夾角..

lm

你係呢度派=派返比狗會

唔好咁諗
當你小注1k豬
你其他5k贏得4K減返贏得3k
咁不如拎呢1k加埋6k買贏個啲
相差好1.8k

買西布朗真係要驗腦回到咁

唔想你泥足深陷

你又岩既..依場我有d信心先買嫁..雖然幾k

咁快諗住輸。。。
下半場有4.5角水都有機會中/補飛

迪加入未

我了 比力追

等贏！ 大家一齊上返100k

迪加肯入未

多謝你我唔會亂針嫁！！

2.5b 24

慢慢推
早2日輸左100k 抖左半日
琴日7k上左170k

一角之後就無角

過關定點！？點解咁癲！？？？？

勁。。。我都想啊

哇

大家敵人一致 都係狗會
漫長嘅戰鬥嚟

15min 1c
90 min 6c

一場一場買
中左孖上去

勁

場場推？
咪鳩up喎

連登多賭神

唔識我咩

識

兩隊不嬲唔刷角

大波 24

天鵝２個主力前鋒， 法比奧＋派度
醉駕

即時解約以後唔洗買天鵝

又話荷乙3.5大 有未

求英超入返球先

西波 fg

今晚似鳩波唔買了

超人又撚狗

迪加咁屌法都唔入...

一陣赫根 100%

真.. 買左幾舊水串聽朝起身對答案

第一口

0:0了

咁大力 gchi

買左意甲角細
同一條6x22

你唔係上面話客咩

難得wo 拎出黎

信你 馬模

2邊都買唔得咩

場波悶撚到不停係到短傳

話左睇即場表現再買

祝贏我條4x5姐

又贏

左補右補 不如唔好賭

迪加兩分波未

意甲尋日連爆我3注角細..完場17定18角..

20min 1c, 90min 5c

中
咁嘅節奏 6個都多

買左客 俾次機會

陳蛇你好

英超快入波

邊場角細唔好追 一追9成輸

黑根2.5b 1.24....

響都唔響 含撚哂

佢係優越狗咩？

薩斯果場好似 輸果d我會逼自己唔記得佢..
我9.5角細秒爆 之後就失控

客12？

封咩

冇

睇主有無犯規

222222222

報假

12佢老母咩

迪加史卓普快入兩粒啦

阿績士後生仔半大未

角細爆左最多追1注
最好唔追

意甲角大聯仲要開9.5
買角細真係勇士

馬模

西布快入

買左都幾大注
聽朝睇結果

G蛇係咪又變返燈G

想要角大

英超半大 大波係咁回憑咩

30min 3c, 90min 9c

想買No goal
2隊都唔識入波

陳sir

西布快手d搞掂般尼

閪布d飛數回回地咁唔多對路

但開9.5

收聲

Lm

你夜晚就變返燈

唉 入一球俾我攞番一半ok?

我廢 唔敢叫你跟

馬毛 黑根 半大24

球探壞左？

連般尼都唔刷角時 仲有邊隊英超會落底？

入波未英超

西布朗入未

阿積士後生仔半大

都有出手架

3333333

買左8.5b 都有信心
訓先

入未啊西布 又半和悶唔悶

屌 off side

迪加俾多粒啦

西布朗ＧＯＡＬ

但ＶＡＲ

屌炸

炸

跑慢小小咪1-0囉

Var

越位

西布禁屌緊

屌

又要量手臂位

依d洗撚度咩

咁都唔計越 咪黑鳩我利記

炸左都唔好刷角

刷

英超var點解特別乞人憎

炸完_ _ _

Goallllll
1:0 半主準備收錢

今晚有你愛隊2.5b

炸完對家入plz

俾次機會啦 再買搬泥斷雙腳

俾次機會今世唔會再買搬泥

甘肛

半4～5下半場刷多4c
唔洗練心

馬毛 黑根

西入未

英超半00終於有

依兩隊真係以後見到都買對家
兩邊都唔知踢乜

迪加史卓普快入一粒啦

後生仔半大唔到不如去踢老年隊

西布朗快d入波啦

我屌你老母赫根即刻入波

2隊似協議和波，攻得都唔入肉

屌你老母 乜撚都冇

半和收錢訓先

是但互屌456789

俾巨根禁屌緊

細波日

仆街 又c

烏德勒支係咪要我屌你老母

5５５５５５５５５５５５

閪布快入 我立即屌你老母

連c

Dllm 開短

開短刷c

屌你老母 馬毛黑根

2隊都不停傳波俾對方
傳都傳唔準，唔怪得齊齊降班區

6666666

６６６６６６６６６６６６６

烏德勒支快12碼

66666

屌 刷咩

又要幫古天奴練心

咁撚鐘意開短角

冰角

馬毛

買左8.5s

跳得 唔睇了 唉訓

CL7S
三連角

又黎

烏德勒支含撚死

馬模大波GEL得

角球雨 唔好停 求下你

再落雨古天奴就含

3.5B都要屎

黑根入波未呀

角細黨喊死
好彩買唔落手

冰角呀最多兩角好喇

想要狼

半和輕鬆

角細

AJAX 打假打到

佢好似買左英超10.5定9.5S

10.5仲有少少機

角細針

幻積半大呢

仆街細波日 中伏...

古天奴黑到咁 見佢買細都驚左

迪加睇盤踢 抵你升唔到班

又星期一閪波日
訓覺算

會開咩？

西布朗你隻閪腳無啦啦連刷3c係做乜鳩

琴日大人輸咗莊家咁多錢要小朋友找數

0:0

45min 6c, 90min + 12~13c
11.5s JUMPPPPP

屌你老母 積幻都要打假維生

仲想賭狼隊但all in 左
無得賭錢，想4

你最近啲反水 唔多掂

不嬲正手

真 已針

搬泥有冇中場線 下下一腳踢

抵撚死

兩隊後備人渣隊

西布比盡9-10角完

今晚列斯聯有冇機

繼續下盤之夜

5只

出面10.5 升返11.5

比次機會，唔好燈

輸撚死你條傻閪

冰角呀

睇到好眼瞓

馬毛快手半大

有2.5b表演自含

似英冠比賽
就訓著

你個名

英超已經連續幾場係咁 啲大波波隊互打就攪到咁

巴打輸好多？
做乜咁燥

似英冠西布朗應該無敵先係

要輸先可以睇你唔順眼？

咁今晚列斯咪🤔

般尼ng有無機

屌你老母今晚踢乜尻 乜都無

列斯一半半啦

當G持巴打,買10.5S一齊叫

琴晚就瘋狂大波

今晚就靜撚到

班友放完假hea踢

肯派迪加半大未呀屌你狗會

唔派點賺你錢呀！

馬模gel 又派錢了！

想問尋晚埸波關今晚咩事

黑根快手

今日唔買了收手 赫根大波0:0 訓

繼續冰角

唔好刷

同一日嘅波都唔關事好唔好，咪傻閪。

人地上盤師 呢兩日咁多下盤

盤王

賭波求開心姐輕鬆d啦巴打
贏多d

無死球角球 識撚入波咩兩隊 等降班啦

整幾個12m黎先啦

西布屌你老母快入

托禾倫入多球啦

西布朗入未呀屌你老母

馬模是但一邊入多球啦仆街

屌佢地，半場開波之後佢地食草呀？冇攻過做乜9

細波穩到乜
2隊踢到學界咁

派錢咁派 講真點會買佐膠

唔記得左尋晚熱刺半場30 GEL個班有咩下場?

777777777

冰

冰住呀

Mg出馬模 心諗 又想撚手足輸錢

咁都唔入 ON9

E幾日平注下盤真無發達

屌 西布入未

好彩唔計c 球證好波

8.5係咪gel得

似又嚟絕殺下盤

個燈狗古天奴買咗9.5s

英超兩隊垃圾踢波真係唔使望大到

兩隊咪做戲扮攻到好入肉啦
根本等完場各執1分，搬泥終於獲得第1分

刷c未。。。

般尼高佬前鋒走去玩傳控 抵你向降班區

西布朗

般尼狗可否入？

集氣

搬泥中龍門頂 差D

now而家果場個講波佬係邊個

西布朗快d入波

西布入粒先得唔得啊

買曬主同客

落底啦兩隊傻鳩 控你妹

最痛苦係00到最後
西狗入完再炸

西布朗立即入波

般尼

嚇撚死好彩搬泥唔入

做乜撚嘢 幾下都唔入

西布朗入波

英超想睇下入波都無

角細幾時可以gel

半6全7

西布朗GOGOGO

入未

角細頂住

落底出波先有威脅嫁大佬

數學家

佢越撚左 炸左

西布朗幫幫手

換入鳩撚羅賓信

咪gel 10.5s怕撚左連角

西布朗goal

真咪刷

露出半個龜頭

唔好刷，求你！

提早完場啦 下下大腳JM9

俾多3/4C啦

冰到咁 10.5s gelgelgel

屌你

即刻角

888888888

有啲料

我買咗10.5b

2-3C快快快

行開

8888

西布朗入未呀屌

癡撚線 馬會做乜撚野
今朝美職開走地00 依家頭場英超又00

角細黨完場先燈
比次機會

我仲想賭

西遲早輸死球

屌你老母

食屎

夠哂角喇 可以停手 冰住

咁多角細
知咩事了

如果我一句可以影響賽果 發咗啦

搬泥刷角啦你老母 得1C醜唔醜

哩2隊閪嘢唔靠角球點入波呀

大家咁話 冰住

0.5b

買角大班友出哂黎

西快入 OK?

支持

Ok

而家唔嗌唔通完場先嗌咩

999999

99999999999

9999

冰呀

角呀角呀大呀大呀

角大又贏

1-2C快快快

gel閪咩

似係角大gel多啲

可摸耳入波啊 西布

般尼 快手

唔要冰喇 天氣轉涼

搬緊泥

睇好西贏10

第10場意假半大準備

搬泥個龍幾堅下

9個夠啦

買左搬泥ng

好！

贏10比0？

9角夠啦屌你老母

國家隊副選龍

尼下都救到

古天奴。。

唔好又00好嗎

10c古仔就冇錢了

0比0兩隊扣一分啦屌浪費大家90分鐘

佢唔係10.5?

10.5s 派得

西布求下你

4倍主客各買100

9c完場！！

閪布攻攻攻 搬泥唔撚識刷角

屌 真係 1:1先叫打和
0:0同冇打過有乜分別

9.5

西布朗絕殺未

唔明

Gel得

佢all in ?

佢話細注

邊個古天奴

發覺次次買10.5s都連c雅

閪布入波未

角細要多謝龍門 好多球接哂

入啦

就快

西布絕殺

有個師兄11.5s 真係穩

集氣9c完場！！！

西布絕殺得唔得啊

英超今季第一場00

西布朗絕殺啦

做多左啦 10.5都俾多你

西布朗有無啊屌

閪撚到 不如兩隊落英冠咪阻頭阻勢

屌我有不祥預感會連角 熄機算

直接判打和啦super
咪撚side時間

冰住啊！！！

西布走盤 又白賭

荷乙靜到咁

補時連角 10.5gel

屌你老母 甲組打輸俾穴組仔 食屎啦

買咗烏狗？

睇左成個下半一球都冇 早知早d訓

搬泥控撚完未 0進攻意慾

-1c

1c難求

求停c

11c ft ok?

西布朗絕殺

下場

幾分鐘

one more c

唔好有c

-1

停c 20mins

西布快

頂多3mins

冰角啊！！！！

般goal未

完場未

1010101010

10C

10c

10.5s瀨哂屎

我屌

101010CCC

1:0未

玩野踢出底線

烏狗追和 5 1 100 算

頂住！

冰住

好波好波好波波 俾多C最好

西布絕殺未

排！

有

無了 收皮

第一場0-0

屌，咁爆我9.5s

10c....夠喇夠喇

8:2

角球數

我依九十分鐘睇咗啲乜撚嘢

嚇撚死10.5s

客隊驚險走盤

屌你老母真係0-0

10.5s頂得住

10.5s

赫根d人識踢波？

角細黨 全!面!進!場!

贏埋贏埋唔夠買藥

角球走得快

on9 2隊降班啦

兩隊鳩足90min
點會唔0:0完場

0:0 cashed

入球細

幾下中柱 爭D運

9.5s 慘死

買兩次

10.5s心臟病發

謝巴打運氣

班青年都半0 全3

屌佢地老母一粒都無

陣間狼隊 大波和

瑞超大波啦

想問輸未

中晒

般尼上季成日前10 今季廢得咁誇張 得1招傳中頭鎚
前面又冇速度

勁到
細波細角=贏錢
點解仲係唔明

大戶

幾多人買左列斯聯

赫根射極唔入

買左ajax 3.5s又瀨屎

好快輸到仆街

好波 求開爐

都叫有錢羊

睇完呢2隊
富臨都唔係咁差姐

咁你跟對家未？

關你柒事

買田巴對家=同錢作對

岩
主垃圾黎

傻閪

2隊夠唔夠人踢

買主

然後買狼

甘岡半大

黑根一粒都冇屌你老木

1.52

半大全大

狗會派得咁快
好想人賭0230＝伏＝下盤

兩隊弱智唔知踢乜

買馬毛好地地 買撚左赫根

仲要兩邊射撚左廿幾腳

班後生仔 半0全4...

覺得3點英超會大炒

荷乙下半5球

leeds大炒？

邊隊先

買哂主其他和其他客其他

荷乙比粒英超都唔得

荷乙班仆街踢緊咩 成班斷左腳? 就30分鐘先起左3腳

Leeds 炒對面

荷乙淨係踢下半場

狠隊不敗

泰斯達奇蹟半大

狼隊輸咗2場啦

無啦 成班大帝全部係到HEA踢

赫根快入兩球啦

田巴意甲 列C買咩 想跟

屌你老母赫根讓半一0:0

0-1

黑根 一球都無 屌你老母

炸撚埋

之前叫人買意甲9.5s 點知自己買10.5s

德穴假波唔洗咁認真

列斯聯個盤做乜9

後生仔半0全5...

黑根 你踢閪咩一粒都無

又一場0:0 踢黎仲乜

佐加?

想問意甲半場0:1有無機

馬莫2-2

佐膠神隊

荷乙成班都係賤種黎

兩分波

真係22咩

左膠

弱智馬模

馬模on9?

又1隊和波？
平注買和波上咗樓

黑根全隊食屎

馬模做乜撚野

咁撚快入兩粒

我

馬模唔係咁撚樣掛

me

去左個廁所番黎就2-2

瑞超垃圾聯賽

馬

郭超真係汁撚左佢啦 成班都唔知踢咩 國際賽又係垃圾

On9馬模入波啦屌

口快屌錯MG

聖保利主場都閪？

次次買平半盤都係比人追和
成個星期都係咁

哈根大師。。。

又贏十部iphone

馬模！

嘩 佐加！

Cup撚埋馬模死全家啦

Cup埋

馬毛果場買咗3.5B應該開心到死
2球突然變4球

屌錯人

馬毛假撚到...

發生咩事馬撚

佐加 一日球迷了

Master G 我服了

買左馬模-1真係屌撚左出黎

赫根仲係一球都冇先好笑

G蚊3點買乜

如果買咗熱刺，今場又買馬毛實激到爆血管

次次同你同路都冇得贏

hi

佐膠

馬模好等錢洗？

賤到補和都殺埋

169唔是燈閪呀！

邊閪個頭先話馬模盤王

左膠cup到

下次買完波唔好睇啦
完場之後先對飛都無咁嬲

是但啦

瑞超一場5粒 一場1球都冇

898

赫根快入一球啦

黑撚到

唔准笑 快follow!

馬毛 赫根兩隊垃圾

屌佢老母 假撚到 四分鐘三粒波 殺埋NG唔撚洗賠

有冇咁撚黑 之前3日未贏過就休息下
呢場諗住贏2粒有希望 咁都殺埋我

列狼有冇水

琴日熱狗 今日馬模 次次都買中呢d波

leeds 100%

托禾倫唔係好勁架咩 3:4吖笨

和都算 仲要比人cup撚埋...

假波都算 又唔見我買中贏個隊

有冇人有心水想跟下

真係屌出聲 冚家剷

唔係假波唔撚信

12m?

連輸7場 乜撚野追和反cup都試過
上半對家已經紅左個都可以輸
有冇黑到咁

列斯聯出發

德乙又半大

終於中返場半大

我買個隊永遠唔係反cup 人果隊...

乜乜堡又玩秒goal比人屌足成場反cup

啱喇 唔刷就想贏？

國際賽之後名牌隊多數開下盤
利申事後孔明

列斯聯

唉 今個月都係唔賭 再輸遲早激死自己

沖完涼3比2係咩事？？

列斯大波一野轟落去

唉... 終於中場半大 好感人

法乙真心垃圾聯賽 場場開細

狼大船出發

g蛇

意甲英超半大

明明上半吊到仆街咩事輸番轉頭

你又買左呀？

因為你行開咗沖涼 無人提場

已經特登唔買名牌隊 買平半/半一上盤就和波
買下盤就多數半場輸一粒比假希望
80-90分鐘入多粒收我皮

狼隊件波衫抄埋葡萄牙差唔多色

有無高清link睇

成隊都係喇

你睇清楚 一腳踩落去WOR

Feel到半大全大已針
瞓先

1:0

狼9.5b

我愛隊好好態

offside

無波入

定理

邊隊

主

列c

真，頭先果場就是好例子

列斯聯係咪大得滯沉左

買10蚊狼fg試運先

gchi

又封？

列斯又封咩

冇事

黑撚到，咁都冇12m

冇野啦 插水

你買不突止 仲要10蚊 燈我

列斯聯啲波爽到

Var廢架？

呢下foul 個下又冇12m

全部都肯跑 對波同阿特一樣 跑足90分鍾 多過踢波

意甲半大全大呢

佢自己撞去人地隻手

好睇過頭場兩隊垃圾
悶撚到

請問列斯定係狼大船？

狼

葡超下盤

0:0 兩場 10蚊 訓覺

好多蛋蛋

a0真係好唔掂

維羅納屌撚到

買左狼表示想撕票

leeds 成隊曼城咁

LEEDS真係睇得好爽

英超版賤種蝗

呢隊升班馬惡撚到

啲人咩構造 啲走位 一腳波都幾掂

日日都要聽教練講書

你睇佢地真係好夾 大家都知自己要做咩

咁入未

角？